觀龍區選舉主任出術

全部問題票都俾哂一號 出哂界都話無問題 呢加仲live緊

推

兩個圓圈都有tick 都判有效俾楊開永

城市花園呢邊都係.... 三個印都照過.....
印到朵花咁呀屌

抗議完個選舉主任話 指引只係用黎參考決定權係佢到

果個叫票站主任

push

cls

維仔加油呀

可以覆核佢 , 追殺佢 , 佢當自己係法官

愛俊都係
等緊人解釋
無live 無記者

參選人可以反對
張票會入信封
日後有需要等法庭判

唔係「選舉主任」出術，
係建制大規模配票種票，詳情如下

[最後一刻踢爆] 建制派賄票密技

維仔最尾都係打低咗肥仔

係問題選票裏面，出界本身係無問題，只要顯示到投票人意向即可

要求重新點票無限loop，loop到正常先停